# diagnostics
Prosty szkielet aplikacji diagnostycznej. Napisany w PHP

## Dlaczego docelowo projekt ma być niezgodny z PHP-FIG?
Generalnie, PHP-FIG jest projektem **wątpliwej jakości** (o reputacji nie wspomnę), a ja osobiście nie mam zamiaru mieć nic do czynienia z takowymi projektami. Dlaczego? Wytłumaczenie jest proste, banalne wręcz: stosowanie tego typu projektów, **obniza jakość głównego projektu**.

## Dlaczego nie występuje CHANGELOG
W zalozeniu twórców, Diagnostics ma być bardzo dynamicznie rozwijającym się projektem, z duzą liczbą developerów, wśród których ilość wrzucanych poprawek/nowego kodu byłaby znaczna. W związku z tym, śledzenie takiego duzego tempa zmian staje się bezzasadne.

## Autorzy
Pomysłodawcą oraz głównym wykonawcą ( koderem ) projektu jest **wlisikpl (devorgint)**.

## Wsparcie projektu
W chwili obecnej nie jest dostępna zadna forma crowdfundingowa jednak są one w planach.

## Prawa autorskie oraz licencja
Całość projektu jest wydawana na zmodyfikowanej licecji BSD. Krótko: **wszystkim wolno wszystko**

## Adres repozytorium
Poprawny (**jak i obecnie jedyny**) adres repo to: https://aws-labs@bitbucket.org/aws-labs/diagnostics.git
